民進黨 : 譴責港府放任暴力 黑道成為中共代理

港府放任白衣黑道無差別攻擊港民，面對謹守工作崗位的記者，以及身懷六甲的孕婦，仍以拳腳棍棒相待，失控情況令人詫異。黑道成為迫害港民的中共代理人，從「一國兩制」轉為「警黑共治」的香港，我們看到中共如何透過一國兩制的糖衣來侵蝕民主自由。

在此，民主進步黨除譴責港府放任暴力，同時也將持續努力守護台灣民主。

台灣人要睇清楚一國兩制
你接受一國兩制
下場就會好似香港咁

ENGLISH再一次多謝共產黨助攻

台灣奶共嗰個竹聯幫都唔會衝入捷運站見人就打，連大肚婆都恰下話

中共黑社會化！白衣人毆港民 王丹：還現代政黨咧根本大堂口

2019-07-22

王丹在文中指出，現在香港發生的事情，並非北京特別制定對策，「『用黑社會治理國家』，這本身一直就是中共的既定方針」，並稱「專制政權勾結黑社會」歷史上常見，「在台灣就發生過」。。。